無知一問，而家興剪呢種髮型咩？

呢稱髮型出自邊度？另，而家唔興泡菜頭拿？

跟住佢剪 實無死

坑口頭

屌你個頭成塊面咁高
咁既樣都做到youtuber

#4條友

乜水黎

男神

我認真問架

阿叔先會剷呢種頭